對付有刀嘅黑社會，我地只可用一樣嘢。

用氣槍啊屌

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行